宇宙醬 vs 泡菜團 大家撐邊件

我就2件都唔撐

正評：宇宙醬
負評：泡菜團
2件唔撐：乜都唔使俾